「鐵證」178萬人檢測係一個騙局

政府意圖用人（次）好大喜功
178萬人（數）同178萬人（次）
係兩樣好大分別既數據

人次，一般用作使用率統計
例如地鐵今日有100萬人次搭
咁樣係包括一個人可以上上落落搭十次八次
只係反映有幾多人試用地鐵

人數，先係反映實際社會情況有幾多人參與
有100萬不同既人投票
咁係反映社會民意
但係1個人投100萬次
呢個就係假意見，小學生都識既道理

而事實上now搵到一個受訪暫驗完又驗
所以呢178萬根本無科學參考價值

退後一百萬步講，做數先做得178萬你都好意思拎出黎打飛機？柒婆，乜你以前23分就夠拎第一啦？

推推推推推

我為什麼要關注妓女?

今次真係核突到爆
諗住用呢次去洗甩支那傳染黎香港
同林鄭好大喜功豁免令爆第三波
再嚮疫情中扮白武士做形象工程
點知一做發現自己號召能力離奇地低
逼埋上班族黃絲再加篤數都係178萬人次
支共/林鄭/愛國藍屍真係肉酸到痺

有個方法可以23分都攞第一
只要你前面排序嘅人唔存在

同樣有方法170人次都可以同人講全民做過檢驗
只要……

林鄭性格為面子無咩唔做得

真係好柒
仲要打飛機話達標

為面子做野無問題
但係柒左仲死撐就好有問題

Push

琴日聶狗仲用前前後後total 300萬人(次)黎打飛機

認真post無人推

係咪真係咁多pr

之前唔係話一人一次免費咩 點解佢哋可以驗多過一次又唔收錢

因為要做數
錢係問題咩？
香港人個袋入面無限金錢

吹風要強制檢測

推上去證明178萬係假數字

行政長官林鄭月娥表示，普及社區檢測計劃是市民自願參與，仍有178.3萬人參與，是很好的結果。

初選都係用人次

問題有無得選兩次？
無既，人次係無問題
有既就好大問題

少人做唔係問題
隨時再爆, 可以隨便上綱上線老屈唔奶共既人